藍絲group開始鬥藍，由大文豪（比比鳥）開始！！

開始屌緊比比鳥食兩家茶禮

push

一日係黃，一世都係黃
比比鳥唔使指意搣得甩
藍屍咪撚信佢

ph暗黃 咪搞啦

鬥藍最緊要

唉

周柏豪係垃圾黎
女都生埋仲做呢啲野

學下藍絲啦 好多人都唔計較
呢邊仲鬥黎鬥去

籃屍好有品？我屌你老母啦

其實佢都係叫人登記做選民姐就比班小粉紅屈港獨